有個fd好鍾意泰妹 Show咗張相比佢即刻硬左

拳頭硬左

正評引伏